ONEPIECE 海賊王 ワンピース894 情報

下週不休簡直係最重要既情報

講講下路飛又跳

鼠绘汉化网
10秒前 来自 专业版微博
刚才的是假情报。冒充情报师的，我刚到家没有仔细辨别真伪，就让翻译翻好发出来了，果然心急做不好事……有辱鼠绘10年不发假情报的名声，我切腹！铁块……

鼠繪漢化網
10秒前 來自 專業版微博
剛才的是假情報。冒充情報師的，我剛到家沒有仔細辨別真偽，就讓翻譯翻好發出來了，果然心急做不好事……有辱鼠繪10年不發假情報的名聲，我切腹！鐵塊……

又拖一話

Chapter begins with a flashback of Luffy and Rayleigh on Rusukaina. Rayleigh explains Color of Observation and the potential to see a bit of the future to Luffy. Luffy does what Rayleigh taught him and tries to visualise Katakuri's movements. The fight with Katakuri continues with Luffy still on the back foot. Katakuri shoots his fist out at Luffy like a projectile by detaching it from his body and proceeds to regenerates it. Luffy comes back and lands a solid hit on Katakuri.
Bege side: Bege reaches Liquer island. Big Mom is super skinny now (nearly anorexic).

Sunny side: The Strawhats try to escape from Smoothie. Smoothie grows bigger and bigger to the size of a giant.

Sanji and Pudding separates off from the group to save Luffy.

Oven side: Oven gathers up all the forces on Cacao Island in preparation for Luffy. 3 new charlotte children are introduced, one of which is the ex-sweet commander Snack.

Back to Luffy's side: Luffy and Katakuri are very worn out. It's 00:05 with less than an hour to go until the allotted meet-up time.

Luffy "GEAR 4th: SNAKEMAN"

Chapter 894 END.